Vstávala jsem v 10 hodin. Potom jsem koupala v bázenu. Měla jsem hlád. Tak obědvala jsem mnoho v restauraci. Odpoledne měla jsem důležitou práci. pracovali jsme dohromady. Potom večer jsem se dívala na nějaký film. Cítila jsem chtět tancovat. proto jela jsem na tancování klub v 23 hodin. Nakonec í příteli v 1 hodin dopoledne.
